9/5 大埔鑽石山和你唱 (1900)

蘋果直播

Pushhhhhh

大埔真係黃到金

推

Push

話說仲有邊幾個地方

我冇見過文宣

好事嚟

黃埔

推呀

感謝和你唱手足

係真冇文宣下自發行街

咁樣都成功真係好癲

數百防暴衝入荷李活追捕!

皇軍已進場

各商舖已落閘

手足請小心散去

黑警又騷擾市民
大家快D走

飯都食唔到
美心比人放棄左

荷里活 黑驚已上去

點解我聽到佢哋叫人上返行人路
食肆byebye成年無生意

聽日母親節
諗起都興奮

d 狗陪唔到老母啦
老母出去接客
自己又要罰企

1936 C區商場宣布結束營業

本身疫情好返少少有啲人唔怕都打算照出去諗住有生意
已經接近一年既節日無生意

香港再出發（落閘）

母親節玩到收皮

18區咁玩仲得了

19:30 出街食飯都好正常.....
等位唱下歌都唔俾?

咪係

聽日一定要陪老母慶祝

其實好奇每次班狗叫人走但係人哋問點樣可以走就是但點條路人行
如果真係一心支持班狗既發覺俾人點會有咩感受

唱得大聲小小就唔比食飯
坐監咩

唔開 冇得食嘢買嘢 走lu

1939 #大埔 再有30綠狗進入超級城c 區，有槍手及旗手

支持啊蛇 唔會理
啊蛇英明

1943 #大埔 推到Starbucks

有人仲係FORTRESS 入面真慘
誠哥落閘防狗咬人

聽日先係戲肉

呢位呀sir好靚仔
叫記者宏觀多角度影低真相
之後又教記者採訪直播
到最後再亂加封鎖線唔比你影得清楚

聽到我濕晒，好撚型

好型

STARBUCKS 員工閃晒
有冇咁怕狗

借機放工姐

係人都怕，見人就打
見人就599G

屌我都試過
班狗無端衝白事衝曬入黎+ 封曬中庭
我路過多口講句「喎 咁點行」
即刻有狗講咪扮傻啦

1944 #鑽石山 #荷里活廣場 #荷里唱
譚文豪議員被大量防暴警察包圍。
#立場

痴撚線
整條封鎖線
行街可以行
記者就唔比

咩玩法

啱啱入去防線抄警員編號
而家出返黎

全民記者囉

做到嘢

黑警又攬炒成功商場收皮

1954 防暴守大廣橋 警告市民立即離開

大埔衝曬衝曬!!

我投比你譚文豪
大埔人好波
收哂皮 走嚕

蘋果直播19:45-19:46有講
PDU D定B2 3051

個編號都咁型

防暴話 佢有槍

拉撚晒閘

發夢見過有個人拎住手機影相
有隻狗即刻衝埋去
問佢係咪記者有冇記者證
好彩佢有咋
如果唔係實比人搞

SING哥又黎料

佢知唔知宏覲點解？

偽進仔識春咩

影相都要批准
驚閪

話覺得新奇想post ig

商場啲路都唔識其實係咪證明跟本事前無breifing
我相信實有人跟佢行完又俾另一批狗點返轉頭

多多宣傳黑警做左咩

手足小心

聽人講過好似好學術性
Mark咗係記事簿等下次可以同記者威威

2000 防暴帶走兩名市民進入C區連接大廣天橋

push

叫口號告公眾地方行為不檢？

我屌你老母呀

極權國家爪牙先會拎槍入商場

行街＝公眾地方行為不檢

問下黑警有冇帶冰毒出黎

2003 翠屏中銀外被截查嘅5年輕人已獲放行

遲啲大叫都拉坐5年架喇

綠狗進場 請be water

果個叫wide shot
好遠咁射

#鑽石山
2004 荷里活廣場UNIQLO對出 15防暴戒備

話一齊唱歌有共同目的所以違反禁聚令喎

dllm我買野經過聽到首歌好聽
停低哼兩句唔撚俾
識同一首歌好出奇?
點解話我係同隔離果個一齊唱緊

S

A

有d 係其他區調過去
例如沙田51 個次有一堆都係荃灣總局過去

係度唱歌又關你哋班狗事 真係麻撚煩

2009
大埔超級城門外一男一女白衫被捕 車牌AM 8385 PTU X

咩事？

未知

同金大仙

中英聯合聲明夠話一國兩制啦 同班狗講道理？？
夠做就打柒佢 唔夠做就忍到夠打個時 係得兩個選擇架者

Be water

2011 #鑽石山 #荷里活廣場 #荷里唱
防暴警察在第三層驅散市民。
#立場

一齊係同一間餐廳食飯都有同一目的

⚠️2006 高登記者指出 警方改變檢控做法 會先以攝影機拍攝目標人物行為 再進行拘捕⚠️

拉左國貨城先啦，今日百鳩幾日跳舞喎

吊係未都老屈2000 班仆街

返工唔計，但食飯計

2015 #鑽石山 #荷里活廣場 #荷里唱
譚文豪議員，當區區議員以及議員助理被大量防暴警察包圍。
#立場

增加檢控成功率

唔係同班狗講道理 係用法律幫自己defend

咁未夠打果時俾人罰2000係咪只可以硬食?

輸了

譚文豪助理live緊
佢地6個人 班狗頭先死話見到佢地有八個人

是日 防暴隊伍名單
鑽石山 KE/ RRCKE
大埔 PTUX/ NTN

感謝手足

毅進出黎連人頭都唔識數
6個又話8個 死都要抄人身分證
死雞撐飯蓋

根本就係想屈架喇

到時隔離秤兩個過黎
就可以屈到8人

s

阿叔：我係到唱下歌都唔得, 警賊賣白粉就得

あ

阿叔 好波

屌，個呀叔好撚型好有中氣

想幫佢含，幫佢下火

怕佢被自殺

黃嘅阿叔好高戰鬥力

8個人先違反嘅守則
得6個人票控

真係傻仔先會去交

而家仲有人同你講條例?

邊台 miss咗

岩岩蘋果

大埔寶鄉橋轉彎兩狗車

好波

大埔樓上掉玻璃樽隻狗攞盾牌護住頭

勇武

慎防答唔到記者問題

香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦
香港差佬 白粉上腦

你可以揀上庭抗辯 但你個下可以揀唔接張告票咩？
你呢啲理由咪又係同個官講 同隻狗講咩？佢字都唔識多隻啦 唔係洗做狗